大家一齊嚟分享下抗爭主題嘅wallpaper/圖片～

推，呢排想換wallpaper搵唔到靚圖

呢張無撚敵

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

嗰陣時入場影

lm

第3張好靚 求Ig